［升到痴左線］香港銀行公會港元隔夜利息一日內升左60%！

港元利息結算率 (隔夜)

由1.2 升到 1.967

係升左60%

過多幾日唔會知幾多
會唔會無錢比人拎

利申唔多識，唔知有冇計錯
但作為普通市民有啲驚
會唔會拎左先好啲

好彩聽朝銀行都開

哎呀 咁危險架 都係撳錢保平安喇
放在銀行是數字 撳出來才是現金
818 維園見

呢個好似係15到16號嘅數字

柒咗唔好推

未出喎ching ...
呢個係琴日

未到16號正式比人㩒錢都已經升左咁多
過多兩日點錢

得返48小時 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

日日升60%會點

肯定唔只60% la

咁點算

金管局又話冇影響，拎得幾萬出黎都搞到咁，唔係真是阿

一個人幾萬

十萬人㩒就幾十億

見有啲巴打仲㩒幾百萬

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

如果聽朝個rate又爆升點算

年年撳 月月撳 天天撳

月尾人人出糧點算

好危險阿快D撳錢先

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

㩒左出黎既話會點算

禁到上六厘

匯豐atm機可唔可以直接㩒美元？

終於攬炒

聽講可以

但理得佢咩元

淨係驚港元爆升

終極攬炒

如果連啲藍絲都㩒埋一份點算

會唔會爆升架

佢地㩒哂我會唔會冇得㩒

一定要早過佢地㩒

有部叫外幣易定唔知咩嘅外幣提款機
頭先食完飯去撳個rate 已經上到7.9

痴線一日升60%
係左腳踏右腳咁上升去

直接喺部機做兌換一定爛rate
應該網上兌左，然後喺部機揀美金戶口攞錢

原來係咁
等我聽日入返啲hkd 入去再轉先

仆街偷步果班

做得好

等睇爆煲金管局封鋪

其實香港人真係好有錢
你諗下攬炒巴個fund raise 2hr 2m usd

Push

我肯定有人偷步換左先

如果遲啲連班藍絲都醒覺先㩒就太遲

無知一問，其實呢個利息即係咩意思?

推

其實隔夜拆息好多時都高過兩厘

呢個好似銀行之間互相借錢既利息
應該係有銀行開始水塘唔夠水，向其他行借，所以升。

利申唔太肯定

去唔到銀行, 如果淨係由中銀轉走啲錢算唔算有幫到手?

睇下中銀拆息 好似仲勁

仲係個體系入面既錢, 只係一個數字
你係從來唔知銀行佢地會拎左個舊錢黎點舞, 拎上手既錢先係自己既錢

或者你轉去離岸戶口, 遠離體系

繼續

香港加息未

好悶

㩒一萬美金之後可以點賺下

唔好同我講
同啲唔信邪嘅藍絲講

繼續㩒!!!!!!!!!!!!

lm

手持美金有閪屌

傻啦 成街都係美金啊依家 排番後面啦

其實係呢排港元拆息係咁升 資金流出緊
坦白講唔太關禁錢事

今日既結算rate係聽朝先公佈既

但14號仲係0.4幾，其實對比前幾日係升左兩倍

我都係睇上面條link

唔知係咪有大戶偷步，但咁升法係唔尋常

想問呢兩日提走左幾多錢

驚16號比你班撚樣禁晒
早兩日已經同朋友仔偷步

正常 你仲要睇埋其實市場資金
好多因素影響
美國10年債息倒掛已經證明好多錢去晒個邊

聽朝11點再睇下過3爆4未

818 2點 維園見
大家一定要出！

唔好入現金喇 問有冇朋友未㩒 叫佢過俾你啦

預計之中啦

唔好搞禁現金
殺傷力太細
要搞就禁外幣、換外幣、買黃金、沽人仔、開外幣戶口
陳浩天係鬼

到銀行每日限換美金時你就知道危機了

tweet 外國人可以點幫香港

要分三個post

Please #BoycottMadeInChina
What’s happening in HK is an international issue. CCP is earning money from you to support evil regimes in North Korea and Iran. Stop buying products made in China will not only help HK but also bring real “Long peace” to the World.

Please help #BreakDownChinasFirewall
CCP use fake news to rule the country. The so-called “Great Firewall of China” is enforced by CCP to restrict people’s right to know the truth. Poor mainlanders will no longer support CCP if they know how evil their government is.

please #CancelXimingzeCitizensip
CCP keeps advocating patriotic feeling in order to encourage mainlanders to attack HK people in real person. Meanwhile, Xi Ming-ze , the daughter of President Xi jing-ping has recently swear loyalty to America to become a US citizen!!!!

查下大陸銀行可以換幾多美金

一齊撳

哎呀屌 我仲未返到香港了
聽日去BOC㩒錢先 擺係中資銀行好驚
雖然得幾皮

聽朝繼續

15號好多人開始㩒

up

cls 金管局個預期鳩作扮無野
仲有10萬未㩒啊

港爆

仆街喇我d美金定期仲有兩個月多d先到期

屌月尾出糧會唔會冇錢㗎

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

等睇港幣變蝗軍軍票

strong hold us dollar

817818

香港發大財

隔夜利息升姐係點？
唔熟finance

屌你班大戶沒走到徹就係甘話沒事dllm

我係香港人
我去818集會
我要㩒錢

光復香港 時代革命

818

星期三係0.4 星期唔小人偷步

要買定個藍罐曲奇放錢係床下底了

818 維園集會見 純和理非

咁就要整長輩圖啦

其實直接cut戶口cut信用卡仲好
叫老細用現金出糧

push

幾皮都係錢 支拿就爆
㩒完唔好投入返市場

二個月港幣會唔會變軍票架

推

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲
[太古恐襲] 仔細查看當中27秒

你班暴徒 唔好㩒哂我啲錢

等金管買入返再買

要更高息先可以借入港元
有幾個解讀
本地銀行系統性風險高左
港紙supply少左
都可以係原因

今鋪真係見財化水 be water
講緊啲藍絲

唔係好知咩黎
不過好似禁錢穩陣d

好在三年前有養成一出糧就換美元現金嘅習慣

佢哋愛嚟墊屍底算啦

執輸行頭慘過敗家

有遠見
師兄記得㯲哂出來先有用
最後大家記得連MPF都要轉
If we burn, you burn with us

屌你老母仲話無影響
大家留下手比我㩒左先 等住開飯

2019-07-05 20:05
「息魔」陰霾揮之不去，近日本港息口繼續抽高，其中與供樓一族「息息相關」的1個月港元拆息，一度衝至2.994厘，創下2008年金融海嘯以來新高，與3厘大關僅一步之遙！

本地銀行水緊，兩大龍頭行滙豐、中銀香港（2388）上周已相繼削減轉按回贈，並上調H按封頂息率，變相加息。中原按揭董事總經理王美鳳揚言，中小型銀行跟隨大行做法，只屬時間問題。但星展香港經濟師謝家曦則大派定心丸，預料拆息上升只是短暫現象，港銀直接加按息壓力仍然有限。
======================================
去到3厘先講

1.2升到1.96，你仲考慮緊撳唔撳！？
間屋著火，燒到腳邊，你仲考慮緊走唔走！？

唔好俾佢停

繼續㩒

唔係好識
咁係代表咩?

個個連登仔坐底幾十個係銀行唔早d拎幾得？

咪喇 快快手襟埋果幾百萬出黎先

今日都要走去㩒下錢

索羅斯打香港係百幾厘 6厘濕濕碎

唔洗交稅

真係想賺咪放係broker道買美股囉

不過而家美股咁高，等等啦。

全部都好同意，除咗鬼果句

沒事兒
廢青邊有咁多錢
強烈譴責美國搞事

原來我尋日㩒出嚟嗰一萬有咁大影響

我早兩日去外幣atm, 屯門同九龍城都冇美金啦

無知一問
換哂做美金=港元流番出市面
咁除左可以保護自己 唔變廢紙之外
咁本意去咗邊？
屌細力啲

㩒錢唔暴力

有良知香港人全民㩒錢

作戰到底

見到藍絲話多謝你地，高咗息入多啲錢

其實即係點？？多啲息引你唔㩒錢？

我想同大家夾吓，㩒咗出嚟d錢，係咪"不撤不入"?

(利申： 想跟大隊進退)

全行短期資金短缺

你班香港人
係咪窮得只剩下錢都要㩒埋出黎玩鳩林奠？

幫銀行做壓力測試

所以要提外幣打爆匯率

我準備好月餅盒放晒d錢入去

無錯
㩒港紙根本無用
㩒美金先係最重要

港元香港銀行同業拆息

港元利息結算率（亦稱香港銀行同業拆息）是根據香港銀行公會港元利率套戥協議（FRA）條款，按香港銀行同業市場港元存款的市場利率來釐定的。釐定時間是每個營業日（星期六除外）早上 11 時，並以香港銀行公會指定的 20 間參考銀行所提供的報價資料作為釐定基礎。港元利息結算率涵蓋到期日由隔夜存款、1 及 2 星期存款以及 1 至 12 個月的存款，計算方法是從參考銀行的報價中抽出 14 個中位數值，然後取其平均數，需要時可計算至小數點後第 5 個位。

每間銀行都會出現資金盈餘或不足的現象，它們可以向其他銀行同業扎平資金

叫僱主直接出美金現鈔畀你

我遲啲會去台灣開戶口 (未知開唔開到)，射錢去鬼島，香港只會成為我賺錢之地。

應該係啲中資行俾人攞走哂啲錢，手頭緊，咪要高息問其他銀行借囉。

班廢老最好做長定期，到時睇吓點

一直都加緊息 不過呢個活動加快左

供樓果班仲唔仆街

大公司每日都入返錢落去銀行，又可以點做？

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

大家今朝銀行多唔多人排隊

好快就2008東亞咁

屌我岩岩訓覺，個夢入面就係中銀櫃元機無現金，仲打開晒

咁就要繼續支持啦

屌佢，比200蚊美金散子我，即係逼我喺本土用美金買餸姐

有P 封頂

升咁少

721 811

繼續升

拎唔到出黎嘅錢只係得個數字

我供緊樓
都係支持民主運動嘅
勿分化

叫佢地存返一年半載
最好存美金，仲高息

畀多2張你都唔肯?

全盛時期係300厘

係
有出無入
最好轉埋美金
仲要減少消費

巴打勇武
仲用中資
支拿快爆
快提哂美金出黎最安全

其實點拎美金 我得拎左幾萬港紙已經覺得唔安全...仲有幾十萬

佢比$1同$10我呀仆街

I dont mind, if i burn, it burn with me.

我就係要係佢道扲美金，佢一比我唔到我就周圍唱。

同埋講真，佢美金係平過出面少少

撳到佢加P

繼續㩒呀各位，不如發起一個禮拜㩒錢行動啦
一日真係唔夠呀

等陣落街再㩒
㩒9哂部機d 錢佢

大家要繼續cash out，撳一日無意思

有limit啊
要分幾日㩒

目標：中資銀行

雖然未必岩聽
但其實唔太關禁錢事
係資金流出/金管局防大鱷

升升跌跌好平常唔信你自己將過去兩個月嘅記錄plot個graph都知而家嘅波動係合理範圍之內
不過啲戇鳩仔唔鐘意聽真話架喇，由得佢哋打下飛機先囉

唔好搞禁現金
殺傷力太細
要搞就禁外幣、換外幣、買黃金、沽人仔、開外幣戶口